集思廣益，點先可以搵出狗仔狗囡

如題

汪汪

搵到有撚用咩都唔做嘢